全日禁堂食戶外工作者點開餐？張建宗：無限制去郊野公園食飯

呢條局長除咗離地
講嘢重要刻薄
而家三十幾度
打工仔返工
去咩郊野公園食飯

特區政府公佈最新防疫抗疫措施，包括周三（29日）起全日禁堂食，首當其衝是一眾食無定時的外勤人員如修路工人、地盤工等，既無固定工作間，更遑論「買外賣返寫字樓食」。有記者問政務司司長張建宗如取消全日堂食，這群打工仔應如何「搵食」，張答：「如果你有寫字樓嘅，寫字樓食吖，而家好多同事都係買飯盒返寫字樓食飯；你話郊野公園得唔得呢？嗰啲我哋無限制佢。」衞生防護中心傳染病處主任張竹君則指，若須上班及外出用膳，在戶外進食當然比戶內好，但提醒市民不要聚集用膳，應分開吃，並將垃圾帶走。

政總附近海濱個地盤都好多工友，全部去曬廢人宗樓下開餐，睇下會唔會撞到偶像啦

咁咪又係聚集

司長有司機想去邊食都得啦

何不食肉糜？

人地試過可行先話你知

司長：窮人唔洗食飯

即好似d富豪搭個飛機去法國飲杯咖啡咁
佢地慣左買個三文治 叫司機車佢地上山食
以為好貼地

DKLM， 去和合石食啦，笨柒。

lunch 一齊飛的去郊野公園食飯

咩唔係戶外都禁？

因為有蛋糕食

買外賣返寫字樓堂食

離地到離開咗太陽系

呢個政府真係好on9
應該照開放堂食，不過只限5成座位
堂食要登記個人資料，同埋要用即棄餐具
咁已經好好多

無錢食肉點解唔食蛋糕

郊野公園群組

忍住 番龜先食

其實返工時間係咪一定要食嘢呢?
係而家啲人爛瞓定乜?
成日預到最抆先起身
搞到趕唔切食完早餐先返工
或者要趕頭趕命求其咬個包就算
然後午餐先補返數所以一定要午膳?

我覺得大家可以試吓早啲起身囉
食完個豐富早餐先開工，食飽啲
然後咪可以頂到收工返屋企先食晚飯囉
講緊都係八九個鐘啫

想當年為減肥限自己一日一餐都係咁啦
skip早午餐肚餓就淨係飲無糖嘢代糖都冇嗰隻(茶/水/齋啡)
放工先食(一定要唔遲過八點食)
維持大半年96kg減到73kg
咪又係做到
仲健康咗㖭
其實我覺得大家都可以試吓
避疫之餘又可以瘦身
一舉兩得呀

你真係冇撚改錯名

屌你真係冇撚改錯名

原來當時恆生d MT行山走左時代既尖端